[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (156) 再見蛋蛋

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有遊戲初期常見問題/實用工具/秘技

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產 -()
預訂店鋪一覽: (官方頭盔: ※預訂及商品在庫狀況因店舖實際情況而異，詳情請向各店店員查詢)

入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

又唔開post

想要帽果位巴打可否開島

Sorry ar師兄 唔識開post

遊戲初期常見問題 // 實用online tools //
＞Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
(太長click入去睇->)

股價計算

可以開房俾巴絲排隊, 唔駛搞到成個post都係code

外島攻略

設計任意pattern, 可生成qr code scan落遊戲度, 可以匯入任意圖片

分割圖片做幾個正方形，搭上面一齊用效果更佳

設計主題曲

設計無人島

Q：風水？
A：主人房擺唔同顏色家具增加運氣，綠 整體，紅 物品，黃 金錢。

Ｑ：花係咪可以配種？
Ａ：同類花種埋一齊，淋水，側邊有機會出新色花

Ｑ：點拎多啲礦石？
Ａ：好似幅圖咁整三個窿先

Ｑ：巴絲分享，外島捉狼蛛攻略
Ａ：

Q：點解跟哂方法整狼蛛島都係失敗/咁少/咁慢
A：4月開始蟲類會多左田鱉 田鱉會係河到生 但佢又計係蟲類 所以大大打擊左狼蛛刷新既機率 (解決方法係去冇河既外島)

開左朋友島！

頭post按...就得

火都有佛爸打
岩岩加左你

準備入黎同你換DIY
順手帶左小小野同你互摸

你個島叫咩名

估你唔島

lm

TOO SLOW

屌個名又撞

我色弱唔係好sure 黑色？

新post留名

岩岩終於去到傳說中既狼蛛島
見到隻狼幾靚但掛住捉蛛唔記得邀請佢

寄左比你喇
收到撞球桌
幫手訂埋個紅彈珠台丫

成日都撞

OH, 因為我剛才先去完另一個估你唔島... 仲以為唔係你嚟

係要想買大頭菜，80萬一轉貨

比個唔知講乜嘅人搶左1001

我召喚緊你

OK

笑死

嬲呀 唔識開post都有

我去咗廁所

又r生意

打完話我知

佢1001話想要嫁

送曬d釣魚大賽唔要既T shirt出去
鄰居送返一套Lolita裝，機長衫，墨西哥洋裝，韓國傳統服裝，鄰家女孩和服，越南傳統服裝俾我
對我真係好 我每日送垃圾

我以前聽過有條女同我講

我唔識上高（連）登
個網好複雜

屌你啦淘寶你又識
淘寶個網咪仲複雜

再求多次星星頭套

我每日都只送椰子...

點解你啲鄰居咁好
我啲一係冇回禮 一係送返垃圾t shirt俾我

代頭先ge手足貼一貼

巴打 可唔可以代購/摸下個星星頭套

唔敢同你買

唔係DIY咩 , 又摸乜春

夜更?

椰子佢地會唔會放係屋？定食左佢？
未送過生果

冇擁有點知係diy 喎

火都有佛爸打未確認我
入唔到黎同你換DIY

數字巴啲眼鏡會唔會好貴

下 乜唔係 陽桃 生果頭咩

真心唔識淘寶 無用過

3星好快
5星漫長啲

要推

唔知，但佢哋會畀返 375 蚊我，好過賣畀舖

草零件搵賤賤巴就得

唔洗識啦
弱撚智先仲用淘寶

好似

楊桃

今日不了 玩多陣瞓

其實好快 , 照西婆指示加野
過幾日上五星

其實5星都幾唔順手

我見有d人有旗桿加光復旗 可唔可以教我整

召喚賤巴

錯唔晒

啱啦 你有星咪得 輪你大米

有時送靚裙俾佢地都會俾返幾百蚊我
都唔知好嬲定好笑

正 係黑色 我正想大量收呢隻色
你想要幾枝？
不過今日係nook到買 聽日先送到

你呢個星期應該好多野攪wo又要刷動物又要賣大頭菜

變態

首先要有西施惠條八婆
然後喺上面或者自己google 搵qr code

所以我唔送，之前送過條千幾二千蚊嘅裙.. 條友仲要話 not my style... 屌你條裙根本係薯條咁學咩人講 style...

最後佢著得最多係果條灰姑娘仲係做緊奴隸會著果條裙

琴日有八婆

game果d

又訓

冇問題呀 4-5枝都ok

唔會啊

我都係煮宵夜加食用左1粒鐘啫
推左1個post

現實... 雖然係度講現實眼睛好似太離題

弱者先訓教

lm
印象中薛革話每個星期會黎一次，但無講星期幾黎，綿兒就無講幾時會再黎

兩個都係企廣場唔會周圍走

5星種下樹花都好快,不過唔可以太多垃圾咁解

希望聽日開機見到綿兒

你仲黎唔黎 不過我陣間都訓。。。

夠5點買地出外島遇隻靚野翻黎

羊羊我黎啦

咁咪搵佢改島旗 有咩疑難？

想見妹

攰到虛脫 日日瞓好少

我黎

除左副dita貴少少
其他都唔貴
連鏡4000左右

見到佢地著好得意所以都會送
但佢地有時講啲野真係好嬲打
我個啲都係有靚裙唔著 著垃圾衫

幾點呀

打咩呀弟弟

係邊個度
我仲差7粒波未射到

叉完電未

咁我訂定5枝先 換你5枝白色

我想見魚佬。。無正式撞過
我d皇帶魚留左6條

最後一求
有朋友見到係咪曾經有巴絲有多復活節床鋪diy?
咩條件都得 ！！！
如果真係有 求你聯絡我

你要問佢

陰公我過 2000 已經要諗好耐

成日伏我個個

我都有隻象女鍾意著呢條裙
奴隸笑咗

你係開diy定要強

賤巴: 零件

想問下五星係咪一定要10個居民
暫時里數唔係好夠唔係好想去外島刷住

未天光！

訓未

邊個成日伏你 打佢啦

聽日我要見到貓頭妹

我鏡要千幾
真係唔貴

Dita 好野黎

下 係時候你做吓condom

加拿大絲打訓未

你又提我要帶陷阱

差啲誤中嚇死寶寶

仲有一個復活節燈diy 方程式
有無人需要

幫你推下

對唔住大佬

兩樣都唔要
想要金丫叉

我今日去一個巴打到多左好多復活節DIY

綿兒呀

我開機幫你睇睇

佢差床個個

點解宜家夜更見日更名
日更見夜更名

有生意送上門吖賤巴

我d鱘魚
擺咗2個星期

有好多復活節diy 但係床鋪係兔仔送
打左好多個鐘氣球都無

我鏡都要千幾... 因為我近視太深
之前 zoff 新開張個陣朋友做 pr 送咗 500 蚊現金券畀我話差唔多免費，咁我就去咗買副眼睛運動用... 結果都成千五...

係咪要？

謝謝岩岩位師兄相救
感激

有冇巴打有地燈借摸
任何色都得

我賭豆絲又斷

正

連登有愛

我開估 係我

差5個波
Deadline fighter

識貨
其他廠d金色我唔鍾意
係得佢同同系既tb整得唔俗

係巴哈見到交換post有心水化石但未認證回唔到

我有大量重複diy
好似有多地板
你過黎我到睇下
有嘅免費送比你

賭輸咗 點賠？

我沖完涼都半個
你係咪去左玩我寄比你？

但你訓完

好人巴

我唔入嚟啦 又斷

你杯葛我地啦

比雜草你

你係邊？ 我彈左未入人地島

我要呀妹

散啦咁不如

係我錯

你曳

果幾間平既
d架好似玩具咁
款係齊既

btw題外話
隻game d眼鏡真心齊
超出我想像

我有排

佢要床鋪

又斷？

有床鋪嗎？

我未訂 不過可以幫你訂

幾驚你話送玉蘭poster

香港認證唔到
要send email 去

你全日見我名

都2點，都係訓覺算

我未轉WIFI

蘋果去埋巴哈搵

我原來都仲未見過綿兒
聽講同麻兒係咁講野會易啲解到 係真唔係

其實我有你留sw

係喎屌我做乜鳩

聽日送小睫比佢先

炸左

吓屌 特登開機搵你地

唔知
但同麻兒傾多啲計你會發現佢好可愛

定可以加左FD送一個比我
我送返差唔多價錢既野比你?
3891-5676-8493

我今日先知要理麻兒
但我已經見過2次綿兒

開番

我錯

我係咁斷 怕比你屌

想問下我見其他人d島會整d石屎路係咪用qr code果種方法就得?
game冇戶外地板比你鋪架可

好癲 個個都全日係到 動森都唔洗開？

都係，雖然我最後都係揀啲搞鬼款戴...

唔好啊頂你

搵緊 轉番再番黎你地到

我日日都煩住麻兒
但綿兒呢

唔啦 聽朝再玩 我去睇劇

多謝豆絲提醒

想要咩色

我而家係自己島可以開比你不過勁亂

寧願睇劇都唔同我哋玩

入黎睇

我係咩更

你開一開？

頂你 咁你開

24小時更

一人一張島花poster

TB 有二副，想買 Dita statesman 3
Dita united 幾好戴

加左FD子了,我M字頭
有白/紅最好,冇就咩色都得

3星後解鎖鋪路
有得用我的設計
本身都有default地板 好似8種

玉蘭

你地真係個個都唔訓架喎

你地傾掂數先
深夜嘅廁所絲唔係成日有

我果晚見到佢真係睡意全消

瞓唔瞓對我嚟講一樣

白色定粉紅色 定兩個都要

有無CHING想要小睫海報

我開?

送埋俾其他人

成個人醒撚哂

sor 得一塊，我開緊，集中營一陣黎

想要南方古猿，無就是但

2個都要丫Thx Bro

差你

明白, 唔該哂

有無靚仔靚女動森合集

eg 反片猩猩 玉蘭 小睫 李克

你都係

村民要刷?

想問下橋係咪冇得就咁改位置 只可以重新起
同埋有冇人有水果箱可以比我摸

好啦比面你

開左！

有少少想瞓

嚇撚死人咩

邊有24個鐘

中字頭7個字

寄比我啦咁
我回番禮

多謝大佬

為左你開番

入黎未

我日日都要對住佢好撚慘 聽日好同我走喇

反李克

黎

反睫

點解變左我
個金氣球要出未呀屌

李克世界第一

只可以重新起
咩係水果箱？
水果好多都係diy冇得摸

想見你

不了

轉頭入黎

又想見我隻士多啤梨

送禮名單無你名喎

呀奶你都見過數字咩？

我有了

會唔會係未上過島冇得送?

你嚟我度 點見到士多啤梨...

我都係好攰

可能

有多呢個
有冇人要？

有多復活地毯、衣櫃、衫系列，地板

巴打個島叫咩名我睇下有冇你

比多張肥媽poster你

又收多左個人頭，正

天空之

原來係蘋果絲

Me too

正常狗

唔係

我試下可唔可以寄卡片比你

支持肥媽

白皮狗 配種狗

睇黎都唔得,算啦我慢慢再求

負皮

動森啲狗都好樣衰

想要柴犬呀

牛奶糖同香草好搶手㗎

糖糖

唔敢玩深夜娃娃加人頭，自己都淆

sor

想分享我隻老鼠
好得意

手掣不在手，老婆搞緊溝花

頂，岩岩又唔講
我開機搵下有無頭比你

呢到就有個想要牛奶糖又得唔到嘅人

好一個機會就咁冇咗

水果紙箱
個物品名都係紙箱 但有水果圖案 商店買到

Only 豆絲

得身

if You cant beat them...

你有無零件？我可以幫你join them

好似melody個朋友

我比你講多次 係未得到

粒粒星星都有份

要機票？

你不如試下改造紙箱？

暫時夠 要再搵你啦唔該

唔係唔講,係我點算發現漏左佢

我有，不過我係你同行我都要整機械人

有冇人有暴龍頭尾重覆左好想要
想摸野交換骨都得

如果有柴犬就好

有咩方法可以儲零件儲快啲

博物館會有人個名

挖完零件唔比返佢

整星星頭

啲狗剩係轉色好悶
要唔同品種要等下個作品啦

你前晚幫我免費整左啦

600蘿蔔場

下次試下

我分唔到邊個打邊個
你game 名係乜

淨記得幾個

希望今次係三期要去人地到賣太煩

知道咗呢個方法之後，我再見唔到隻野

記唔記得我

全部都係同一個人嚟

me2.....有無興趣合作

我幫你混入星星頭套人大家庭

我都想係，希望熟人三期
唔同日子，比我分幾日岀

yes 你應該訓著覺果個

Be frd 0kay¿
本週三期係5%

會記住

如果有一次成個Post嘅人都係下坡型就

我對星星頭無興趣

星頭團分到邊個打邊個？

捐個個人個名姐唔係掘個個人

王子問題：咩意思

你咁快知¿¿¿

係咪復活節床鋪diy卡
我有重覆

希望有 食粥食飯睇呢鋪

Er.. 意思冇人高價¿

必蝕
我上星期必蝕，今個星期45% 三期，有機會600

比粒零件你會唔會易記啲

咩係3期

Hm我本身想買1m貨 然後廢事阻住我燒巴 我買左500k only

點解會知幾多percent
我上次都係必蝕

我有貨，你要唔要買？200/棵

琴日唔小心邀請左隻樣衰動物做鄰居
佢而家未黎到 有無方法唔俾佢黎？

重sell緊

棄驚

冇

不了我力求每星期都3期算

有無人有復活節包包方程式
差呢樣就齊

叻唔該曬

睇陳巴嗰表

紅圈係我有

想換紅色電話亭

我自己島買 買咗1m
蝕過一次 今次唔敢all-in

佛系，真係sell 去公海la

我有

點會蝕咁誇？你唔搵巴絲賣

我有啊
想要哥斯拉

做乜要Sell

我喺人哋屋企搵到你係咪要 我拎走佢

交換

賣比d 無起身入化既人

好撚肚餓 又係時候整野食

好吖 訂咗

你要左先？ 我開左島 你嚟唔嚟？

我個frd遲起冇入到股 傻仔

Nite

有無巴有多復活蛋,想乞多餘既整埋套蛋派對

屌，唔好講

我去左turnip exchange買左2樓同地牢返黎
無買蘿蔔少左樣野玩咁

想求代整星星燈

好人絲

我諗住食芝士麵

章住個口

聽日會送張poster比你

咁你零食販賣機咩色？

介紹比我，200/棵
我得十萬棵到

佢好似搵到啦睇上面

我收齊 生鏽零件喇
收多左個
換 5粒星碎
有冇人要

我第一日玩就上黎問問題
比人屌左幾次都堅持不懈

百屌成金嘻

我幫到後悔既你

巴哈？

自動就藍
甜品自動就紅
唔啱心就電話亭加機票package

我問下佢要唔要

靠你啦 我得5%

恭喜哂

想問竹島係咪無家私搖

係咪成功挽留

應該就瞓 頭先喺度執島
聽日先

未試過竹島搖到

想要
差幾粒

In game和服真心爭啲

咁你啲鄰居都幾好，我嗰啲會送露營燈同黑色收音機

我第一個星期玩到做標題直播交易現場

依加做莊家

整完

Twitter日本人design嗰啲勁靚

你點收咁多

咁呀
咁電話亭機票

仆你個街

唔見你sell我 可能大量入手呢

見到你個名諗起NGT

個個都咁多，我得2粒到

你都起左身買la

好開心
天無絕人之路
心情好激動
佢齊左終於露番笑容
多謝所有幫過我既巴絲
無言以對 多謝連登

化石: 厚頭龍的頭
風神翼龍左翼

呂游好多日無黎

肚餓咪去食囉唔爭在放張相比你睇

響埋朵
btw有冇收到張poster
我驚寄錯嚇親其他人

好似好慘咁

我部垃圾細電熄左 差緊電 5點睇

恭喜蘋絲

你係一個好好既伴侶

你食乜。。唉 屋企d杯麵得翻難食既味

想要對鞋

有冇成功sell到出去

我第一個星期唔小心講左句dave 就比人講左兩日

得2粒係救佢拎返嚟

韓牌芝士麵 其他要開火煮個啲好煩唔搞

芝士麵係咪韓國撈麵嗰款
係就不了

無

食緊鹽酥雞

零食我紅 你要？

一黎就走

豆絲屋企？咁少貨點發圍

Off一off topic 你係巴定絲

其實早少少我本身有幫你問朋友
佢話冇
點知我去佢嗰度
發現有張diy 喺地下
如果我早少少發現 你就唔使嘥咗啲生銹零件

whyyy

想要白色
多謝加絲

我都係懶，所以杯麵算

比一次機會你估

唔係出名個款 另一隻牌子
點解咁抗拒姐

惡魔

絲黎 信我 但有棍

有洞

小事啦
皮亞爾王子唔見營地俾人講一世㗎喇

絲

王子是邪惡的

邊個唔見營地咁撚柒

芝士味嘅杯麵都好撚怪

善巴吖 我屋企啲菜放哂落地欄都冇欄

我估係善巴

頂

好！
我有棍嘅
位位300

唔緊要 你地都好好呀
最緊要換到 以後有咩用得著我
隨便開聲

有陣臭香味

人?

屌 我一煮 3個人話要食
一煮煮左4個 仲要唔夠

後面嗰個?

你唔識真係好打極有限
係皮亞爾王子唔見營地呀

diu 我上次唔小心造錯欄 有款成70個 要唔要

深夜放毒

冇你咁勇

順便

唔夠貨可以搵我買

唔見左

善仔 咁少發唔到圍架

孝敬你

唔放制成品真係好好人

你估擺舊相出嚟會誘惑到我咩

會

芝士味正喎

淨差2件？

嘩屌

正wo

係

屌你其實我好想食芝士味
呢隻咩牌子 想試

醜到想嘔

我都係潛算

我仲少過佢

190萬貨夠喇
奸商快啲去交易區搵人接

山口真帆去左邊

好不過有一半係因為屋企太亂要搬黎搬去先放到大頭菜所以懶得搞

190萬算係咁

啲相唔係宵夜就小睫 玩咩

送多幾張比你

一齊訓吧啦

Paldo呢隻微辣 好食過出名個個牌子

STOP 重要訂埋張玉蘭驅鬼

我有貨賣比你

另類風水陣

淨係敢開俾bf唔好偷我啲菜啊你地

好肚餓

我未閂場 好眼瞓

變咗吹水

放埋張玉蘭係隔離啦

拿拿聲整埋個果園訓 攰撚死

今晚冇凌晨場？

寄多張比你

唔洗啦

仲有無人想要復活節後DIY 有大量
無人要我就賣

勤力過返工

9fing 玩high佢

下次出街買
估唔到呢到連杯麵都有打手

我要呀

乖 唔好折磨自己 隻驚長開 唔好咁急追晒

加多個Cake大你地

好撚衰 我一停就會放置哂啲野係到
上次講鏟山都鏟左成個星期先搞

有冇蛋蛋

喂呀 咁樣好咩

拎左支茄汁出黎喇
快啲送上黎比我

左邊係今日新黎，一黎就長期搞Gay 留係隻獅子屋企

要唔要呀誠poster? 都係風水陣嚟

幾時開

啱啦 果園下個星期先搞啦 唔急

幾時探我d洋娃娃

好聽日一定要又星又妹

右上有氣球

賣哂

食餓左好想分享比大家飽肚嘅感覺

一開始以為想整機場

你幾時探我彼得同Raymond

圖呢

幾q喎

都係唔開了

收貨

今日齊左套新衫 木乃伊頭衫 可以fing 下

Now come

肥死

我好似都有

突然想黎場人性測驗開公海場擺啲蘿蔔出黎睇下有幾多人會偷

呀誠幾好

7個人

著呢套陣間嚇親阿妹

Q係邊到

緊係好 佢好錫我

一日食一餐only 所以點都要食宵

睇到個肚叫左聲

識春咩你

好，偷盡先

我第一個偷

我冇

加咗 我C字頭

雪地正到

正常鱷魚

一日一餐

佢爆你大獲

佢好似係龍黎...
叫阿龍有角

我第二個

Sorry囉大佬

獅子好靚仔

剩係食邊餐

個樣2D都靚仔

我7點幾8點瞓 夜晚6點起身動森帶給我的生活

唔講真喺唔知

我啲動物真係唔撚洗瞓
2隻係外面遊到3點之後其中一隻返左屋企瞓

你唔講我唔記得 我都愛佢 雖然佢呃咗我

我今餐係第一餐

已經引左幾個無人性嘅出黎

我最多4點瞓朝早9點醒
不能再遲

佢炸我場幾好呢

我啲動物唔係訓就爛街

唔駛玩到咁夜wo
第2朝起身先睇蘿蔔價咪仲好

個兩隻有一個係我

原來咁方便

咁夜有咩玩 路都睇唔清

點樣咁早起到身好癲喎你

唔知 有時會黎左呢到吹水 吹吹下就夜了

探靈

有時會去左睇戲 手痕又開下動森plan下點執

鳩fing 團邊個要木乃伊頭同衫
宜家開始寄

手掣終於到手

係呢度吹水24小時都咁多人
你唔駛訓了

重用左幾多次

你先癲，無屋企人叫醒你？

自從玩動森開始冇一日遲過九點醒
已經唔需要鬧鐘依樣嘢

呢個post cls

我不如送上門俾埋欄

沒人理禾滴

屌點解唔係發生我身上

平時放工去到最後一刻先起身
自從玩動森之後6點幾就起身玩

難得影新，等緊更多人頭骨

加我fc

開

開未？

但你宜家都未瞓

最多送張小睫postet比你做回禮

我要

其實有無咁多野玩

幾時有熊摸

ed

熄左機好耐，有d眼訓

我幾時帶熊上黎俾我摸

我都係上早堂之前一定玩返一個鐘先
只不過入去鳩下都好正

放假冇所謂喇
聽朝應該影低個價再訓

我見咁多人想摸熊 想弱弱一問 你地係咪覺得in game隻熊好Q

我覺得佢比例有啲Kam 估唔到個個都追熊摸

加左

炒炒炒！

初頭好型咁話要自己慢慢玩 慢慢儲傢俬
點知商店一星期都係我已有既傢俬
唔去摸野搞唔掂

一早起身一定要巡曬個島一次

其他時間其實都係執島為主

還返啲蘿蔔比我

難得商店隻狸聽你講

唔圍住

我都係

開咗島

熊熊最正 邊到kam

唔會開門 600蚊都唔開！

留俾我既？

我有呀，點比你

依兩隻小奸商 好蠱惑

到我想幫佢地影poster

其實係因為我商店勁近門口

我理想中嘅熊係圓啲肥啲矮啲
唔係Mr. Bean個隻熊

又要多個富豪了

係呀 我沙灘啲貝殼係留比你架

地精得意啲 我有一套

應承大家 我有錢嘅話 個post認得名嘅每人...

地精同陳巴個隻公仔都靚q過熊

Mr. Bean個隻仲kam

留名 送海報都照要

原來啱啱影個個唔係Cake 係Tiramisu啲friend

屌 想食

其實一開波係大家都儲我跟住儲
雖然唔齊都儲左唔少
但係無特大熊熊

唔知小弟有冇福

你咁出名

細熊都還可 但特大熊熊個比例真係

不如就每人送一部琴

我無仔細睇過
但係佢地擺嗰個方向真係令我好困擾

就黎成為絕響

因為我醒目左好多

我會回禮小睫poster的

我明呀 我得2隻都知幾伏

我送琴比你求你回禮

復活節籃子
大家換左幾多個

2個 唔小心換多左

好q啊 有儲 我終於得閒上黎搵你整星星鐘

聽日瞓醒即寄比你

換咗六個
其實隻兔好正

唔係講笑 屋企人鳩買冇諗過幾好食
佢入面有少少芝士味唔知點解

個籃有咩用？

我冇開機屌 你fc係咩

回禮玉蘭POSTER

咁夜喺到放毒

一路煲陣Youtube慢慢食左佢先

美食王子

但特大熊係現實唔可能擁有先想要

我想要第二張

無用咖
大家都會記得你唔見左營地

有人現實想擁有特大熊

雖然我都有隻最大size嘅Duffy

唔係比左兩張你咩

duffy

引死人咩

成件事最大敗筆位係我淨係睇左工具個行diy

將露營地分類係擺設真係弱撚智

但我最鐘意Gelatoni

之前加咗frd啦 w字頭

係咪好緊火 好想食

人少少 幫你洗走佢
唔好俾佢地見到

不如我拿拿臨去你島整 3星3鐵

有冇巴絲有全黑褲
想做black bloc
有豬嘴頭盔可以換

游絲

Duffy勁Q
想帶去東京個迪迪尼玩

忍唔住食左個包
準備訓

有無人有街燈同病床

記住去Sea唔好去Land sea啲機動遊戲都正啲

離妹
渣ga

何必呢 屈就自己食個包包明明兩者都差唔多肥 梗係食高卡個個

係 依家開

我都鍾意toni多啲

島名？

所以佢要第3張

點睇都唔係個setting弱智

如果唔係點對得住你username

不過最鍾意chip dale

Sea正過land多多聲 景靚機動正

上次去Land
下次都想去Land

利申有棍

有棍同想去Land嘅關聯性係？

麻煩哂巴打

離絲仲未訓

靜靜地

好似係個好Sweet嘅故

利申我都有棍 一起棍撞棍？

點解仲收到玉蘭poster善巴出黎解釋下

等我回多次咁就可以洗走上面

寄比我喇 唔係點夠一對

打你架 明明自己偷瞓

小小絲係邊 我黎整鐘鐘啦

王子啲問題發言真係
淋下花先

好耶

巴打原來我齊左了
Sorry麻煩晒

啱啱閂場 你收到？

開咗朋友島啦

（成長中）

其實淋花都可以係盤生意 淋到手指酸

一個二個最叻搖樹 多謝好人巴

唔該晒熱心巴打幫忙
一係我聽日再送野比你

渣ga

收到未拎 係愛啊多謝你

寄咗啦你條hihi啱啱寄咗第二張俾我

趕我走 好唔user friendly

一隻章魚村民都見唔到

佢地唔想變做章魚燒

邀翻黎整黎食？

等唔切後日 寄多張比你最實際
話唔定你真係想要第2張呢

我會好錫佢地三個

就黎5點啦 我想出外島邀羊羊j死了

你放過佢地啦

三個串埋一串啱啱好

又打

你自己話要睇戲先

好掛住阿妹啊

咩都驅得到

搞掂果園 終於瞓得

原張送返俾你唔洗多謝
希望我聽日唔會再收到

嚇撚死有冇其他章魚樣 好似黎黎去去都見到呢隻

其實我都想要返甩 但家下個島滿曬島民

形住中間會有野出黎

寄莫妮卡比你

祝你有妹有星同三期俾我走幾轉

點拎得到呢張限量版睫b poster?

三隻

我寄的

好撚打意

都係你post個隻Q

三期就一定冇 岩先果次先出左三期
你救返我轉頭就差唔多

原來係豆腐絲

比藉口你閂咋

45% 3期要多朋友了今次！

屌 呢樣咁既野係限量版

你喺咪都想要

搬花先係
四妹幫我整左金水壺 唔可以咁懶了

佢有眼光

頂咁送多幾張玉蘭同睫b俾我救你

金水壺都會爆 不開心

但我三隻都想要
就嚟改名每日都要食章丸丸

做左3次波形 仲唔到我3期多fd子

係個pose好索
利申：睫b後援會會員

呀你又畫得幾好 有斜度

食丸丸

你就好啦善巴

寄張比你

章丸丸

好羨慕善巴

有無諗過去揾嚟down

瞓醒寄埋比你唔洗羨慕

拎咁多真係拎黎驅鬼咩

係其他software畫完 scan入去再執應該快d?

咁厚禮啊

咩呀 機場跑道斜咪啱
我明明讚緊你

玉蘭頭號fans

係豆腐巴

睇左陣外國d 5星島youtube片好撚靚
係咪好多都玩TT架
咁快可以build到咁

唔洗同我客氣

無棍

留返比你

睫b越望越靚女

拎去派比村民

嚇走哂佢地

即搬

送比李可先

我驚佢拎黎J

咁都J得落

唔係啊話

你個人點轉都唔會改變佢方向

最少8次

然後就會問你玉蘭幾時搬入黎

今晚平時夜更啲人唔見曬

反幅射睫聯盟集合！

好似係咁見你地話瞓都未瞓

喺超煩

深夜一冇人班小睫就放肆

玉蘭好似想留係你到多啲喎

我準備交更

係床等瞓著

善巴講咗瞓好耐

善子2點半話瞓瞓到依家都未瞓

用住電話都瞓得著㗎咩

邊會呢 我成日用網打佢 其實佢想走好耐

事實只係佢唔想同我地玩

想問下，我的設計入面係味可以增加格數？
我試過入其他玩家code之後見到人地有三頁

一定喺咁

打者愛也越打越唔想走

有幾奇我成日用手機睇睇下書瞓著

好似好吸引咁

哇睇書咁有益我睇utube瞓

cls

btw 我訓喇

點敢

又真係幾吸引

5點見

走喇屌頂佢唔順

你一啲都無留戀就閂島

終於都連續釣到100條魚

我床頭張擺一本中世紀歷史嘅英文書

難得無人爭

下次唔預你

你都5點見唔好笑

個心依依不捨

正常時間唔好去 屋企果d 會爛 除非得一手

較左alarm 10.30

唔信

包瞓得著

靜到傻

呢個時間邊有人

咁不了雖然我淨喺買咗10萬

係，已經好多人中過招
除非佢幫我地攞過去賣

係喎 唔記得屋企個轉

手持玉蘭poster你敢唔預我

10萬可以去 一手都唔夠

交曬更

大家都瞓曬

有你地班hihi

咁少點fatfat

係咪姐係你果度大頭菜賣緊521

只要淨有背囊就可以

好彩提一提

我淨喺得咁多錢

唔怕 多多都要

做咩唔同叔叔商量下

笑什麼畜生

咁你可以去
我成百個擺喺地下無得去

我攞哂去賣呢？ 我依家正常時間好驚爛菜

你要收手續費零件xn

叔叔有助養計劃

所以我依家有9個

5-10分鐘捉一轉蝴蝶都2-5萬喇

唔了眼瞓

你成副身家大頭唔多個40個就可以

你地班仆街訓喇

講哩D

有好快D 交出黎

我...我玩咗十幾日仲未捉過嘢

冇整花田那來咁多蝴蝶

一手唔會 ,但放地下果D會爛

冇架啦 我之後啲零件都歸佢

無呀隻呂游已經飛咗番去

都話5點見

準備聽日9點就成班餓鬼揾大頭菜價

是但出外島挖堆花返黎整花田就夠

好快佢就夠數

外島挖喇

10/30.......

我淨係見過一次咁大把

dog rushhhh等我揀d 好野過嚟先

真咩

我今日挖咗整咗一小片

快㗎啦

好耐冇見呂遊

靠你報告啦

琴日第二次見但無幫佢搵

自己個島冇位放 請你返黎幫我搞

快啦快啦 差少少

你未訓走賣菜啦 一手賺五倍
你最多爛一手 去得過

你試下淨一個係屋企報告下

你咁樣點對得住賤巴

我果塊都好細 只係要溝花隔位先用咁多地

fc係咩等我試下行一轉先

好

我上轉都搵到人攞5XX應該冇事掛

勇士

掛住跑數射波

我只係一名高級樹木管理學學士

我買得少又唔介意第二轉爆

我仲未溝過得閒再去挖先溝

咁有冇興趣幫我搞搞啲樹

如果屋企唔會爛真係fat fat

我有成四轉

我島好多粉紅玫瑰 得閒黎剷d 走

我都未溝係朋友啊

收到下次黎

幫你劈哂佢

準備好聽日嚟

我一轉半咋

未未喺島無咩嘢做但唔想郁

六轉貨

明明*

咁你啲花就等我黎踩啦

邊個係未未

其實我前一個星期都係六七轉貨all in 上樓

屌明明

係冇野做 但懶得搞 我成地垃圾

封關

懶+1

巴打你仲記唔記得我
而家仲要唔要遊戲機

好似係Dave個朋友

聽日先搞花田
欣賞緊外國+日本嘅youtube整島
好勁
我玩緊嘅係動物之垃圾堆..

我屌

呢轉搵到地方莫我都上樓唔洗再咁博

我地都係垃圾堆

咁你應該請個垃圾佬幫你執垃圾

而家等報告

唔好搞啦 垃圾堆幾好

我直頭乜都無

我已經過緊退休生活

恭喜

咁你係咪

要捐錢去關愛基金助養下我地

淋完+排好花 等5點睇下溝到幾多朶

你係咪賣哂

我會每個月寄番poster比你

原來鋪頭有得升級

你係群組個到我講一句你及一句呀
你自己睇返喇
你好針對性啄住我呀
我希望你收儉下呀
我係管理員黎架

早抖

每日啦仲每月

唔喺想執好曬動物啲位再買嘢執島

有啊 唔TT最快都要30日

好囉

群組？

粉紅？？？？？

有無賣到

佢隻粉紅偏深 桃紅啲fd
我都有兩朶你要唔要

Wts錄音嚟

話說我個部老虎機原來係手機game限定
你可以搵下邊個玩過手機game就買到

幅射蛙不了 black list 你

都似係 我淨係記得
個群組好不健康 我要退出群組

你唔要？
我今日見到有隻淺粉又係好靚

最多送李可/小芽啦

手機game? 不過隨緣

等你送

寄傑克比你

想要

應該冇事(頭盔)

爆po 瞓先

嘩 真係想退gr..退出呢個群組呀大佬
屌你老母好快無電再咁樣搞法

訓教啦弟弟

998

999

留名中伏